太耐無砌高達 想知市價

最近追哂鐵血
燃起我砌高達既慾望
想問1比100 宜家大概幾錢
邊到買比較平？

認真 今日觀塘開倉 1/100人馬90蚊 1/100古辛150蚊 可以狗沖

香港模型
只有福利 榮興

宜家去緊福利
聽日觀塘

原來收左
聽日睇先

Kt 邊個位？

除左人馬90 ,另一款鍚蒙力都係90
POSTER冇SHOW出黎
不過數量唔多,唔係排頭10都可以話買唔到

利申：成功入手

咁癲？ 頭10要幾點開始排?

去開較平嘅有福利 精品 玩具模型倉
全部喺深水埗一帶
多格價吧

利申：新手，我都想知仲有冇邊間平

元朗榮興 美奇 都有便嘢，我都係追ibo追到狂買佢啲hg

雞蟲死嗰集開始一口氣入左2隻1/100, 4隻1/144